唔好再以偏概全話坐廉航就預服務差

唔撚理你講乜什平d就預左呢樣個樣
亦唔係針對HK Express

世界各地就算去到印度佢地LCC都係做到on time
亞州最高質可以睇韓國同新加坡

做得廉航既都係面對同樣成本
唔好再話買平就要預上唔到機
因為其他廉航都絕少呢d例子

Hk Express 自己食屎
唔好再偷換概念改變普遍廉航顧客合理期望
無了期Delay同取消航班絕對唔係合理期望範圍

你都知快運自己食屎， 咁照買快運係咪代表你鐘意食屎

我由頭到尾都係針對快運， 無針對其他廉航

放眼世界啦香港人

大種乞衣自己成日上唔到機有咩資格屌人

記錯左自己航班
去到機場check in 職員話一早飛走左

另一次係轉機有time zone當地快一個鐘 錯過左班機

仲有一次係去到機場先發現唔見左passport

屌你鞭屍

專鞭大種乞衣屍